沒女屌嘅話我知，我供應俾你(2)

公司老闆以前傾生意訂落左幾百批妓女,到依架都屌唔曬,話我知點樣可以交收比到你

我想買2盒, thanks

我想要2打，屋企有2條賓州。好緊急

弱智黑警

想要一盒 pm plzzzzzzz